7日之都廣告真係好撚煩

聽首歌已經不下50次

係咁播

一聽首歌，睇到啲角色就知係啲低質短炒速食咸濕毒撚Game

唔想玩啊

唔明點解呢啲game會有人玩 係咪真係咁多毒撚

大把，消費力又高

賣廣告唔係問題 不過係咁播

絕對唔撚會玩+邊個玩我會笑鳩佢係毒撚垃圾
屌你老母睇個youtube響到不斷重播又重播，已經比佢洗左腦標籤左呢隻game有幾垃圾
多撚謝你個on9廣告令我呢d重貨玩家卻步

利申：打機貨左起碼廿萬以上

支那驚
乜撚都抄日本
cv俾佢用哂日本又點

擺到明食d毒撚肥宅水

近年支那出好多日本風

貨廿萬咁少 連登仔個個人每個月都搵20萬啦

有同你講我每個月搵少過廿萬？

之前玩ingress約出嚟，因為見好似幾過癮
但點知 9 成毒撚，毒到嗰個死步係你唔會信
勁撚多嘢講但全部毒撚嘢 又噴口水
之後hea咗幾句話趕時間走，game都刪埋

佢個廣告真係吵到聽到都想嘔

咁撚恐怖

成日見到係街有啲個斜咩袋拉到落屎忽個啲係街睇動漫 已經有啲反胃

明明廿幾三十 都唔細 個腦好似有問題咁

係公司成日一開片就聽到 反胃

斜咩袋拉到屎忽都唔得
利申唔睇動漫

梳囉

屌, 想講好耐, 開YOUTUBE成日播

拉番高啲就溝到女架啦 信我

夏天拉高好熱
btw有女

ko re wa ki do...

真愛

梳+1

終於有人講，屌佢老母真係好撚煩

玩咩驚洗左廿萬

間間茶餐廳 部部電視機 長開播住 TVB
結果食客乖乖睇住扒飯
部部計算機 個個瀏覽器 長開播住 7日之都
結果毒撚乖乖下載黎玩